有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水(287)

唔小心二百八十七咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

頭香

幾時嘅事 我miss左

ng kai sum了

圖書館條街呀？

ayyyyy

點樣quote返上一個post

quote]有啲淆
每次聚會都好驚自己融入唔到
搞到要坐埋一邊[/quote]

竟然2個鐘爆post

Why

吓
Miss咩呀都未約

me 訓了 大家早抖

引用再編編引用

編輯引用 copy到新post

早抖 人生bb

想見我咁話？

岩呀，去試下囉

引用編輯，copy

原來你改左名
而家先知你係c yin

俾人掉低左

幾號 想join

痛唔痛

打邊爐

你地啲恩怨

係呀

痛

是咪話我

咁煩既 唔識
唔quote了

準備回家去

靜靜消失了 睇嚟又打唔成

抹茶屋都係西環？

不嬲都係咁，慣左

有無損

因為你潛左水

凌晨都爆到真係好勁

我知呀
I mean上個post啲留言

thx我都學到野

No la凌晨先會爆到

你去邊黎

手巴同希bb

真

朋友度看波

靠你啦

去咗邊蒲

咁你地加油了
得閒再入黎傾計 希望仲係認得既user

穿左個lone

真x2

????

只有你

失頭哥就黎斷

摸屈

真.3

你地唔駛瞓？

岩 尤其係cda 無可能會被忽視
機會係零呀

希狗過兩日又去wet

太多仆街恥笑我1001

因為我最愛追po
以前俾人恥笑得多
我發覺呢度追po無罪

摸再屈

fol左先
瞓啦？

佢地唔瞓 cls

老雞where

打邊爐with粉粉

一齊睇好睇啲既咩

深夜例牌放毒
水煮魚

369

我坐埋一角先

講到你唔係咁

問題嚟 未開始屈

未見過佢地...

但係我日日要返工
明明上個禮拜仲做緊廢青

坐緊飛機

食煙？

自己去旅行散心去邊好

淨係知你無所以先要去睇

點解追po會恥笑

橙，仲有青青

邊到講錯

佢地廿四小時唔訓

我瞓到豬閪咁

邊度有問題

係呀 再唔瞓攰死

你有話咩 真心唔記得 因為上網？

瓜b都唔出嚟嘅

咩叫瞓?

你都係

Wet

我懷疑cyin bb是咪嬲左我

鹽水雞 手信

傻架

瞓先掰拜

因為 無愛可失

我feel到佢後面有問號

你識咩

Sleep is for the weak
頂唔順了

ok sleep with me

我醒咗

鹽水就有 比你吊的

佢真係on99

早抖大家
得閒再入黎

日本

錫返佢 應該ok

早抖喇

去到嗰邊就wet㗎啦

但我見唔到...

@粉 佢又串我

咁我要雞

886

nite

我可以

Feel係用心

去到邊都咁dry呀

real? what is my favorite YouTuber?

你呢咁

慢慢再約都得既 有心實得

睇下有無錢先

你出我出

佢不屑串我添喇

未減好肥
仲有15kg

你咁多仔 摸玩啦

我心累了

我放棄左

真心呢到各位巴絲好有愛
我就差D既
唔好再界啦

怕比你地當面取笑

小心d....摸搞事

嗰日會再講架可
Btw去邊？

你已經好好

我不屑你屈我

懶鳩到你

停左係15kg

女仔肥D可以叫肉感有肉地
男仔仲要矮只會叫死肥仔

小弟無知一問 西環點去

唔好愛我依啲垃圾
唔值得

你扮識

話你知 一定笑

係呀屌

日本邊度 同佢去過大阪 唔想再去了
利申 冇車牌

值得，因為你肯同我地講

打唔過你咪屈你

原來我記錯左 4號先飛

坐飛機

唔好救 幫我照顧隻狗

無車返屋企

如果凌晨兩點 我估我要西環行返屯門

咁都要鬧？

肉感得制

如果唔係肥啲咁簡單呢..

9咩c

拜拜

我prefer台灣，語言相通玩都開心D

搞笑

幾時返

唉
其實唔鍾意叫春
今次先係咁

咩超重嗰d

我屈唔過你先要打你

死肥仔

我都唔識去

你扮都唔扮wor

你果D我都ok既，唔擔心

開心仔

開心番就值得
早d抖啦，唔好再做傻事

打細路 唔係人嚟㗎你

女人無50kg不如出家啦

唔好拖我落水

唔係gym緊+跑咩

可能返唔到了

weak

佢正一屎忽鬼

摸扮見過我

吹牙

訓唔著
好掛住佢
好想叫埋佢出黎聚

近排懶左無動力，個人好灰

細路唔打點得黎大

屌 我就係有
想輕返啲

你最有愛

油追po，知你提過身高體重者

咁咪正常

我都諗緊去邊好 不過啲機票好貴

開心仔係00後用語 我喜呀

咪，瞓唔著就陣間先瞓
唔好理佢住
同依度d人吹住水先

有肉地有波呀

咁手信嗰啲寄過來啦 識do㗎啦你

佢講既野邊度信得過...

我承受唔到

你要記得而家嘅生活得返你 已經唔再關佢事

想增磅

東京囉咁

岩呀，到依家都唔知你地兩個係男定女

要返工
成日等佢覆等到唔訓覺

70來回

有無見我提過自己係巴打

大屎忽鬼

我ex都重過我

是咪幫我問？

有無得揀位嚟打

可能去果程已經死左

話我知幾時唔灰

貴

同佢日日傾緊計

唔係啦 你名花有主

仲係男朋友黎架咩

訓得 格仔贏了

可能未去都死咗

都唔識睇

你叫人地承受唔到你5日唔洗頭先

有我在㗎

停手啦 我都係主動放手

重要咩

邊個？

mk 咪好，你最熟

屌

你都差唔多

早抖

我

頭

排骨？

唔好勸我放手
我唔會

我之前都係50kg 而家53

都要睇成個package

咁咪高唔到 屌我得一米咋

純粹問下...

我誠實第一人

唔洗知 我記得第一次入黎 個個答我9up is ok

有無50寸屎忽

小妹喎

So hurt

下勾拳咪得

我得60

地鐵站？

我去埋等你地一齊笑我囉

可能真係太差

我無，一向認真

有咩問題

60幾都ok啦

想依家去 但啲機票好貴

誰是我腳下的泥

我可能得 之後我再加

50寸咁低估佢牙

係咪爽過自𠝹先

但上到60我又驚肚腩大

型男

咁四日接唔接受到

來守護你 我未理身上那污穢

豆哥

唔係

驚溶咗你？

2日比盡 咁撚熱

你同佢地一齊細聲講大聲笑

你咁屈我嘅 我啞㗎喎

係

287

唔係你啦 放心

驚唔岩傾姐
話題唔同

hi東廠同事

India咖喱

我都係咁幫靜靜

又話唔講大話 捉到你啦

好唔好咁灰

邊個咁答你架

ok you win

一定啦 個排名得你一個

去到就食野啦 笑咩笑

有你地係開心過自己一個既

邊到係大話先

小妹唔當有鳩既屬於依度

其實我係0
應該同女仔好好chat

有緣見面勾我兩野得唔得

不如去越南 好似好靚

咁要黎啦

只能夠講有幾多個都好都係我第一

左邊五十右邊五十？

未輸過

佢地排你咪放曬佢地上嚟

等7點去做gym算

插兩下嗎 豆哥

心臟訓練呀 等你𠝹果陣標多d血

咪俾人放返轉頭
仲要我最細個

噉

岩呀

咁浪漫

點會得你啊 至少我都唔係c啦

我係呢度未講過粗口 係得窮j你

dllm

𠝹完影上黎

咁叻 你黎吹頭啦

dllm

你幾時生理閹割埋佢

但我係c喎

我18 你認真？

人生沒高潮
唯有搵仔俾高潮我

又扮啞 唔work wo呢招

無所謂

好傷心
上年咪講過囉大哥
我17

gay

掂唔掂 溝唔溝死女

佢00 ar unclekit

不了 俾人ban

對肥仔波牙

上年

Ok

上次

咩扮扮聲 又扮識我

你17 you win
上年

ok she win ed

心理割左仲唔夠呀

差唔多

你地記住睇住細路女呀

我記得ar有無獎勵？

咩係噉

又唔訓呀

沒你份呀

你唔係未生日咩

點解唔拎啲自信去溝女

我16

訓唔到呀屌

肥c teacher教

我誠實姐 無話有自信...

呢到有9歲(自稱)tim

可能我上次無追 我唔知

諗得過 又未同佢去過

仲有鳩味 閹得唔夠

佢真係9歲

我上個decade 17
真嫁

咁記唔記得我男朋友（ex)幾歲

係 我99

咁快老人痴呆？

瞓唔到做咩尖啊

咩女都死係你手上

唔通訓到先做？

後生過你啲狗

閹左無得打飛機唔得掂

頂你
上次桃園結義

23 ?

等你

洗咪坐監

忍唔住

22

Feel到好介意好上心
成功了

講到我唔熟你咁

19呀 咩料

關心吓老人家

你都無手

仆街啦

屌 咁我應該失左憶 針先 別理我

好在者 幾驚呀

咁大聲講人知仲點食女啊我

試下每日訓兩個鐘

瞓緊做

去到影相黎睇下

無追ar ma, 淨係入嚟噉啱見到。你點散我都唔知。淨知你有工人

來緊

上次你斷左片後玩cyin個後花園
記得？

一定要用手架咩

要啦緊係 你殺人喎

係咩
工人minor野黎

挽留，未失埋右憶已經好好

智力呀

我用殺蟲水浸撚死左隻甲由

無印象

ok

反而講工人我有印象

係4000蚊工人

我邊識依啲野啊 咁用咩

身高

me

好似本身就係咁樣用

所以咪3千隻鬼

好man好charm

ur cyin bb 進化咗tl bb

念力打J

有米 我公屋仔 死垃圾

好記唔記記依啲

下 估唔到我定係點

唔訓做gym 小心身子

其實我係巴

ok tl

有無試過

係紋身妹

咁人地先知你名草有主

閹人分邊類？

arm

最多咪死，有咩所謂

文妹！

笑左

你3百我信

其實我C黎

你分邊類

青絲係邊個

邊到出現

好準ar

依到無人講肥仔波啊

老豆老母有 死左好似會收皮

咁又唔係
贏家一係父幹
一係公屋

笑哂上下左右

唔話比你知等你心思思

加名可以承襲

話你鳩味濃啊

禾系cda

濕疹復發
好痕

3千隻女鬼 有排超渡

點con

係咁狙住我黎mean

正唔正 charm唔charm

力量同速度

係囉，禾都唔明

唔夠你玩

係咩 唔太清楚

咁我又無講大話 點解唔信

我要仔

點解咁覺得...

九大妹

好charm，想被你cow

好驚甲由

佢就對眼係證據

我唔cow女

多謝

無見過..

你唔鐘意？

佢一身債

我有C cup喎

屋企囉

淡少少啦

我無呀
不過無戒口
得隻手臂關節位有 暗左一忽咁
平時揸藥膏就無野
但盒藥膏用左成年
而家唔敢揸

佢話係就係，再嘈捉你去勞改

金仔

我咪話信 係你成日唔信人

廢

點解次次都估我係男仔

樣波蘿腰腳 有無樣

太過份

火星表面

手機17%電 係咪又訓得

我見到曱甴會驚到喊

21 沖埋就訓

即係點？

叉電

合理呀

屋企咁大 成屋都你呀

想玩下

吓 正常會架咩

勁過地球同月球

講真 希狗係我見過最靚女 有樣又有腳

你屋企大炸...

咁沖一半涼

95 無電瞓

豆你有牙嫂唔可以咁架

但冇胸？

無圖無真相嘛

床無叉電 要落床 不了

你會自殘 見到甲由驚到喊有咩咁出奇

求你 沖曬 洗埋頭

咁你聽日先訓啦

you win

叉滿就訓了

都話波係重要架啦

greatest logic

配合返你今日把口

咩邏輯
You mean我唔係正常人？

要整返部電話先
Btw 影相唔靚

真 對腳真係不得了

唔公開討論呢個啦

我都心諗第一句關乜事

係得你無腳 坐輪椅

有

想睇

五點半喇喎

咁有無道理先

有腳都可以座

三百磅來圖

咁唔摔腳指得唔得

來人，上圖

以後都唔錫你了

古恩 ho ball

佢無刷牙

@leo gor

坐嚟做咩 又唔使出街

問佢拎啦

好似over左

得 斬咗佢

唔明

肥婆邊會影相架

@希古恩bb

類似啦

唔好講到有錫過咁喎

唔啦 唔想摷

Cat girl

有腳企係上面添

無咁既意思

佢係由條腸發出黎既臭

第一張仲好地地 第二張不了

係囉，炒粉真係好mean

唔食菜

me off la, 你地開解下妹妹仔

Physically既口臭真係好難頂

唔得 咁點買野食

bye goodnight

解開得唔得

我就同cat girl差唔多樣
見到我唔好嚇親

Mean就係絲 stereotype

好

算你知機

RESPECT

唔食 要減肥

都係既 去完旅行返黎 以後都唔出街

有點問題

係唔柯屎者

我無話認同mean就係絲
不過你係堅mean既

這仔可以

講你呀

又係你話無圖無真相

我無mean過人

問下姐 無咁既打算

無錢又無朋友 學咩人出街

廋左你仲要我嗎？

又幾似青瓜既

咩喎，我成日一個人出街一個吃飯

話咗我閪到仆街

真係死左去好過

屈

驚你唔要我咋

正呀，好想奶

係咪叫緊我去死

話說你個早訓呢

肥婆例外

貓女郎廋過我又靚過我

想下好喇 我巴嚟

開嚟見我

Me無錢無朋友too

無

證明你有錢

點會 你是最好的你知道嗎

返黎啦 九歲

黑暗

你起碼有返工 我垃圾嚟

好撚開心，日日收工有人請酒請宵夜
會上癮

而家知 可摸以要我一世

搵人養

開

我們是你的朋友

準備訓了

而家俾緊
西餐廳

讓你啦

無問題

想gay好耐，你含住我，我又含住你

咁都feel到

我都係垃圾黎

So angry you forgot me

幾分

返

放心我一世好短 唔會阻你太耐

咁你有圖未

6點

sorry 00後

尖room有無靚仔

太合襯

你伸脷 咪同佢一樣樣lor

你有初戀 仲七個月 我七分鐘都無

俾緊乜
Btw係酒吧樓面，醉到唔識打字。

一世都無問題

夠鐘啦

咁介親會唔會漏油

知邊頭了

得老母肯

無，不過間中有女睇下

我眼訓到唔識打字
係返
好正一日包兩餐又無咩野做
因為未夠18唔掂得酒

西餐都辛苦，起訴我覺得要拎重野熱野就辛苦

Gay test failed 唔同你gay

點會呀 佢仲有條頸 我肥到唔見左 下爬再落就心口

要咩圖

會
𠝹得深既話會流啲油出黎

我都未夠18
但我落開去飲佢地咪叫我一齊

我唔洗
抹下銀器咋

你油顏色既圖

大家都有得drink

現在很早 才5點多

我都想飲

屌你hea到
我都係遞下酒

都完左啦 仲講黎做咩

我地hea 到要爭野做

去飲撻你朵有無著數

能源危機靠你d油解決

你改個咁嘅名 好難唔提

你就夠鐘呀 釘蓋呀

唔撚好啊，會上癮。
返咁一個禮拜工已經飲咗3日。

初戀就綠帽唉

你都有

有心口 勁

靠我一個唔夠 要成千上萬個cat girl

點解人地有力有心有膽返工 我咩都無

一直想飲
無人陪我

無啊屌

Agger，老細睇住唔做野又好似好蛇咁。
但真係無野做

我都想知

估唔到你咁想我死

完左給你

綠帽真係要落地獄

毛都未長齊就摸撚學人飲酒啦

ching

因為唔返就會餓死
我考完筆試屋企人已經無俾錢我

你無既咩 直落係乜咁你

無
如果撞正我返工咪炸多啲野食俾你

踩roller好過啦

係
成場得一兩個客

幾時都咁想你的

你老死加毛毛

凍嘢O K？

對 去仆街

歧視我
我又唔係用毛飲酒

說話唔係咁講啊，幫我地衝業績係好事嚟。

要等幾耐

少去果頭飲

而家先七月 我有排攤

好眼訓

酒咪凍野

貴唔貴

叫你唔好返香港

去機場了

幾時都想我死

邊到 雖然我兩罐收皮

Club黎
啲member非富則貴

我都係fing緊之前啲錢 但fing完 都係無力無心無膽

自己提住自己個

match

見過班o靚妹比人執走 笑到飛起

食屋企

咁我放唔低嘛

地下lor

幫你老細炸...

唔救人
希望我醉左佢會接我

生物燃油

我老死就老死
毛毛就 要試下同佢做忍酒以為嘅野先

係豬呀 可愛

其實分都好，都想好頭好尾
依家佢每日開開心心，我每日覺得自己被人懲罰咁
唉

想放低改過個先喇

又屈

屋企無飯 多數唔食

豬已經叫好聽左

你死啦咩

我都係
工人煮飯難食過屎

講緊我？ 我都唔想無頸架

下爬直落係地下

講起𡃁妹，
上次返正見到三條女，俾盡20歲
飲撚咗千五蚊，嗌咗3L+4杯cocktail

我大西北
不過真既入都唔入元朗啦

有工人 返工係咪體驗生活咋

唔想改

分紅啊ching

清落去club ?

未去過元朗

當佢係茉香奶綠

有工人....米王...

貪就腳，
不過都係做熟客多。

成班都無個正常

Non-club

點解個個都覺得有工人就有錢

好有米

同你同班

個樣20 咁應該真係無20

命不久己

clone

我定義係無拳手嘅吧

無錢點請 義工嚟㗎

有錢女黎架喎

都係唔明 淨飲酒咁解？

屌 好恐怖

有好多ching既巴

不啦 你地一班 我係另一班

工人人工唔係好多姐

你講佢地好啦 做咩屈埋我

驚?

正解

頂 未入過元朗又有錢

啲cocktail讀音好正宗
擺明飲開

你都就死 唔怕啦

再唔返就死埋

唔你好多...真心有錢...

不要玩尻我

元朗啲先貴

點解有個地字先

得個頭 點打字

Club都多ching 不過係圍實條女9fing

Me 2 佢每日都有fd 陪 而我甚麼也沒有

經一事………

扮純情小鴨鴨呀

死之前給

清白之身幾咁重要呀
不過你依d人點會明

Feel到自己好窮酸

咩啤酒好飲啲

唔係呀
咁父母都出黎做野
有個細佬 點都要請人凑掛

係啊，有女陪猜梅飲酒。
通常好撚亂同好多阿叔。
我間連骰盅都無....

真係唔知 我無落過

佢去私竇的

偽abc都得既咁

你又知我幾時死

扮咩 你岩岩先去完旅行返黎

女人
我唔會咁傻再上多次當

是但加落去...

明白 長知識了

你扮乜呀 係仔摸你屎忽都得既人 扮乜

e隻好嘢來 乳豬

個個口味唔同
多數女嗌1664blanc，仔嗌guinness
我就飲carlsberg

啱啱同咗女朋友分手 分得十分難睇 我完全傷咗佢心 佢當正我係佢嘅結婚對象 佢真係一個好好嘅女朋友 可惜我真係唔可以再呃自己行落去 好希望佢可搵到個比我好一百倍嘅人 見到佢傷心到咁 我真係好痛心

比龜執呀

細個夠話唔同女人玩喇 大個咪又係畀女玩

我明呀

私竇隨時有免費酒

啤酒好難飲 好苦

口裏說不

你屋企係咪差咁隻狗

好多炸嘢？

留係屋企好過死

好少飲 不過最近想飲

Munmunmiar

好戇鳩，我返到而家都未識讀哂啲酒名。
個個啲發音都唔撚同

骰盅都無係咪迫人猜梅

緣分到 好難say no

咩意思 你要黎做?
Me not 私樓
我都想養

我係比人摸左 無話得

飲snowball/marbles soda

錯覺

旅行同工人比..

嘉士伯係屎水

3%電

你睇小依家d科技?

層層疊同啤牌

你屈人都有一手

咩黎

唔係
啲菜生既
日日都係炒蛋 午餐肉/西蘭花
仲要無味

64blanc先係

一係member 一係

唔理啦 總之你就唔係清白

Cocktail

你點明 你過兩日又wet喎

有無例子 太偏都唔sick
有次係誠品睇本講唔同酒款
超多睇死

要比地方佢住呢 (又包食

遲生

有錢

中文雞尾酒？英文唔好

純粹睇下你想唔想養狗姐
我得的...

你講呀

我得同friend去grad trip

有塊閪，飲醉啲嗲多兩句咪
利申無試過

估唔到你有新科技用 睇黎你係有錢人

Snowball巧甜

咪住屋企

一係傻 一係上

無得*

Paradise!
其實唔洗睇酒名，睇基酒都知咩料，
Tequila苦到hihi。

咩叫得fd..我得老母同我grad trip

我想養貓
唔知去邊領養

表示可以自己返pt

who care？

12個鐘黎

又嫌苦又嫌甜
Mojito巧吾巧牙

打錯 無得去I mean
我下個月都同屋企人去

2%電

要一手匯豐好過啦

我唔嫌甜

扣左生活費都儲唔到幾多
仲要我本身大洗

64都屎屎地架啦

咁大洗係原罪

巧 我飲開mojito
Bloody mary就好睇份量 上次飲到以為隊緊Tabasco

1%

粉仔 一起？

比你屈到對眼wet了

出完糧洗左4000

Yakult同grass hopper都係我心水，
哩排想試下gin tonic，男客嗌多。

係唔同女孩玩 但想同大姐姐玩？

傷心事

你無得去係屋企人唔俾 我就因為無friend囉

其實我都可以做貓

不 你同希狗瞓先

未來老公

點解 你去哪

無計啦我間得返erdinger，
想飲asahi

眼wet好喇 第到摸wet

訓先88

咁都燒到埋黎

係無錢
點會呀你

食屎

未眼瞓 喊露都未打個

之前出糧5000 草4000 果1000係同fd出街用

Erdinger無忍過
有無stella

Cat girl?

真係睇tender嗌
我嗰間啲mojito.... 唔講啦。

有無人試過同男朋友嗌交 佢講左啲說話 每一次諗返起 你個心都會痛 都會情不自禁咁傷心到流眼淚⋯⋯我喊到好攰⋯⋯有無人明

下 你識我咩.......

我訓啦 晚安💤

大姐姐唔啱me

叉電了

88

喊到得返40%水

好有壓力 要上班呀

點解洗到咁少
我餐餐出街食唔掂呀

無啊屌！
日日都有人問 hoogarden都無。

我識貓叫同屙屎食野

早走12個字

明 經歷緊

喊到隻眼好痛

其實Liit係咪叫易入口

今晚見

咁每日仲有50飯錢 1000係食下燒肉 打下邊爐用

未聽過你叫 下次嗌下

識唔識爬

咁撚易醉嘅野我無飲過
但都多人嗌完再嗌。

摸喊出聲我都無乜所謂嘅

我又買衫又買鞋又去左兩個camp 仲要成日放題

遲下就O K

Stella好飲 小妹少飲酒唔係成日見到有

喵

再見小黄瓜

後面嗰句做多咗

我係唔明點解可以講得出口
幫佢搵十萬個理由都唔明
到頭黎又話我誇張 大反應

衫鞋就夠了 camp就無興趣 草錢去日本好過

識

得閒都想試下，窮撚俾唔起min charge。

真咩

識字無？唔係叫你type

你可以唔信 我慣左比你地誤解了

嬲既時候控制唔到的
男仔又永遠覺得啲女朋友敏感

你同邊個比較先係少飲

都唔夠 遲d先死啦

9條命呢？

So rich

6點了，通6日頂真係好撚爽啊屌你。

捉老鼠呢？

想去日本
下個月去澳洲 好似好悶

我voice input的

其實係大洗

衝動講錯嘢好正常 我都試過
佢後悔知錯就算了

當然

自己

冇瞓過？早幾日96個鐘冇瞓過

唔會死?

忍下手

D呃細路既野唔好當真啦

邊有主人要隻貓捉老鼠咁無愛心

忍緊

六個禮拜都輕鬆

Feel 到差唔多 眼蒙手震想嘔頭暈 心跳加速

吹大左喎96個鐘

唔制

瞓咗少少，屌早知唔報咁多更。

真喎 我隻貓想玩甲由都俾我阻止咗

痴線 快啲訓啦
做咩唔訓

早d認清事實啦

快撚啲接我班....

貓天性愛擸殺

幫你養住自好無

屌認真 朝早返工 9~6 然後返屋企食完夜晚就出門再返工 連續四日

元朗貢撚遠

好想養隻貓
晚晚攬住佢訓

咩性愛

你養住我先好無

記憶力一定衰退到腦退化咁。

恰都無恰過下咩

我嗰隻 自己走嚟我隔嚟瞓

有能力咪養
我都想養 不過屋企人反對

養柴

幾錢一個鐘先

小心過馬路

想死，世界盃先嚟走兩件pt

係 仲要好燥 個腦又load 唔到嘢

其實有三餐我都夠架啦

55

我想攬住佢訓多啲

幾時養啊講咁耐

你識無捉甲由

去邊領養好

天性愛

矛錢矛地方呀
有能力即養啦

有試過搭車恰 但好撚精神

係咁先啦

未有膽返工住 但我已經hea咗三個月

去返m記
包食

我已經好撚燥....
起身直頭夢遊咁撚樣，

咩啊 你識啊嘛

同哥基

我65

老細好人又hea

好易做錯事

柴同哥基都無咩機會領養到

真 試過想養到發夢瘋狂執到貓貓狗狗

恰都下都夠了
我最盡都係60個鐘完全無訓無恰
之後要訓返10個鐘補數

上網睇下 冇咪買

真係瞓，瞓埋個紅日佢

食包

我唔識...

整杯沙冰先瞓啦

一定有 勿買

咩區

唔買啦
無錢 同埋領養代替購買

你咪有養貓
想有隻狗陪下有心事同佢講

港島

Berry cooler我屌你老母......

唔想拋個身出來做得雞碎咁多

今日沖涼隔住浴簾練死咗隻 已經覺得自己係強人

去貓cafe做貓

恰唔到 我完全知周圍發生咩事
叫做閉目 等隻眼冇咁攰

有錢人....

我都係旨在有人請㗎喳
In咗好多都無回音

啲客係

唔得掂 好核突

狗都好冧 希望第時有能力養到好多佢地

我支持先領養 但到最後都冇我唔反對你買

細隻嗰啲 仲要跌返落水 即刻沖走咗

諗住叫同學等佢啲貓生bb
再大個左俾隻我

唔想比d岩岩蠶蠶既女人摸

對唔治

咁你報多幾日更啦

咁挑剔架

細隻養起先正

水葬

港島返工真係個人都有貴氣d

係
但唔可以太細
無經驗

覆錯人？

港島m記呢

狗狗痴人d
Ig大部份係d柴既ig

返到屋企浸死左隻甲由老母就醒左
叫左佢去執屍

我去貓cafe 我岩蠶 我摸 仲唔係講我依d

訓先
要返工

訓先 晚安大家

炸薯條都叻d

以為講緊甲由

屌，我又笑左

狗狗唔痴我 不過我就fol八哥多

你女人咩

唔靚仔 柴柴又cute又型